<resources>
    <string name="app_name">Butter</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>


    <!--    ButterID Introduction at Homepage-->
    <string name="home_butterid_intro">Tự thiết kế chiếc bánh của chính mình hoặc gửi tặng những người thân yêu.</string>

    <!--    BottomMenuNavigation-->
    <string name="tab_home">Khám Phá</string>
    <string name="tab_menu">Đặt hàng</string>
    <string name="tab_butterId">Butter ID</string>
    <string name="tab_order">Đơn hàng</string>
    <string name="tab_promotion">Ưu đãi</string>

    <!--    Danh sách blog homepage-->
    <string name="blog1_time">09/11/2022</string>
    <string name="blog1_name">Bánh ngọt có thể làm giảm stress?</string>
    <string name="blog1_des">Cuộc sống ngày này của thế hệ Gen Z có rất nhiều đều cần phải lo lắng, bận tâm
</string>

    <string name="blog2_time">09/11/2022</string>
    <string name="blog2_name">Giới thiệu về thế giới bánh Brioche</string>
    <string name="blog2_des">Brioche là một loại bánh mì phong phú và thơm ngon với vị ngọt ngào và thơm mùi bơ.
</string>

    <string name="blog3_time">09/11/2022</string>
    <string name="blog3_name">Tất tần tật về cake flour</string>
    <string name="blog3_des">Bột bánh bông lan (cake flour) là loại bột có kết cấu mềm thường được sử dụng trong làm bánh, đặc biệt là các loại bánh ngọt.
</string>

    <string name="blog4_time">09/11/2022</string>
    <string name="blog4_name">Câu chuyện về chiếc bánh mì Baguette</string>
    <string name="blog4_des">Tản bộ ở Paris vào buổi sáng, bạn sẽ thấy nhiều người bước ra từ các cửa hàng địa phương, trên tay là những chiếc bánh mì.
</string>


    <!--    Event khuyến mãi-->
    <string name="event1_name">Ví MoMo khao mỗi ngày 50k</string>
    <string name="event2_name">Quà Noel từ Butter</string>
    <string name="event3_name">Ghé mang đi giảm 15%</string>
    <string name="event4_name">Halloween giảm 10%</string>

    <!--    Sản phẩm noel-->
    <string name="line"> <strike> 40.000 </strike> </string>

    <!--    Checkout page-->
    <string name="product1_name">Daily Cookie</string>
    <string name="product1_price">70.000</string>
    <string name="product1_oldPrice"><strike>80.000</strike></string>
    <string name="product2_name">Cookie Oatmeal</string>
    <string name="product2_price">40.000</string>
    <string name="product2_oldPrice"><strike>50.000</strike></string>
    <string name="product_promotion">Khuyến mãi</string>

    <!--    OngoingTracking-->
    <string name="orderId">Đơn hàng #I17201026722021</string>
    <string name="orderCustomer">Người nhận: Tiên Huỳnh</string>
    <string name="orderAddress">Địa chỉ: Trường Đại học Kinh tế - Luật</string>

    <!--    Checkout success-->
    <string name="checkout_success">Bạn đã đặt hàng thành công và tích lũy được 30 Butter. Đơn hàng của bạn sẽ được giao trước 5 giờ chiều hôm nay.</string>
    <!--    Checkout địa điểm-->
    <string name="addressNow">Trường Đại học Kinh tế - Luật</string>
    <string name="addressHome">12 Đồng Khởi, Quận 1, TPHCM</string>
    <string name="addressFirm">Takashimaya, Saigon Centre, Quận 1, TPHCM</string>

    <string-array name="city_array">
        <item>Hà Nội</item>
        <item>TPHCM</item>
        <item>Đà Nẵng</item>
        <item>Quy Nhơn</item>
        <item>Nghệ An</item>
    </string-array>

    <string-array name="district_array">
        <item>Quận 1</item>
        <item>Quận 3</item>
        <item>Quận 4</item>
        <item>Quận 5</item>
        <item>Quận 6</item>
        <item>Quận 7</item>
        <item>Quận 8</item>
        <item>Quận 10</item>
        <item>Quận Gò Vấp</item>
        <item>Thành phố Thủ Đức</item>
    </string-array>

    <string-array name="ward_array">
        <item>Phường 1</item>
        <item>Phường 2</item>
        <item>Phường 3</item>
        <item>Phường 4</item>
        <item>Phường 5</item>
        <item>Phường 6</item>
        <item>Phường Linh Tây</item>
        <item>Phường Linh Đông</item>
    </string-array>

    //Chọn phương thức thanh toán
    <string name="moreOption">Vui lòng chọn phương thức thanh toán phù hợp cho đơn hàng của bạn</string>

    <!--Nhập mã OTP-->
    <string name="verify_otp_title">Xác nhận OTP</string>
    <string name="verify_otp_description1">Mã xác nhận OTP đã được gửi đến:</string>
    <string name="verify_otp_description2">Vui lòng nhập mã xác nhận</string>
    <string name="verify_otp_btn">Xác nhận OTP</string>
    <string name="verify_otp_notreceive">Không nhận được tin nhắn?</string>
    <string name="verify_otp_resendotp">Gửi lại mã OTP</string>
    <!-- User policy -->
    <string name="userpolicy_dieu1title">1. CHẤP THUẬN CÁC ĐIỀU KIỆN SỬ DỤNG</string>
    <string name="userpolicy_dieu1detail">Khi sử dụng ứng dụng của Butter, Quý khách đã mặc nhiên chấp thuận các điều khoản và điều kiện sử dụng được quy định dưới đây. Để biết được các sửa đổi mới nhất, Quý khách nên thường xuyên kiểm tra lại “Điều Kiện Sử Dụng”. Butter có quyền thay đổi, điều chỉnh, thêm hay bớt các nội dung của “Điều Kiện Sử dụng” tại bất kỳ thời điểm nào. Nếu Quý khách vẫn tiếp tục sử dụng ứng dụng sau khi có các thay đổi như vậy thì có nghĩa là Quý khách đã chấp thuận các thay đổi đó.</string>
    <string name="userpolicy_dieu2title">2. TÍNH CHẤT CỦA THÔNG TIN HIỂN THỊ</string>
    <string name="userpolicy_dieu2detail">Các nội dung hiển thị trên ứng dụng nhằm mục đích cung cấp thông tin về bánh sinh nhật, thông tin sản phẩm và dịch vụ mà mà Butter đang cung cấp. Các thông tin khác liên quan nhằm phục vụ nhu cầu tìm hiểu của khách hàng đều được ghi rõ nguồn cung cấp.</string>
    <string name="userpolicy_dieu3title">3. LIÊN KẾT ĐẾN WEBSITE KHÁC</string>
    <string name="userpolicy_dieu3detail">Ứng dụng cung cấp một số liên kết tới trang Web hoặc nguồn dữ liệu khác. Quý khách tự chịu trách nhiệm khi sử dụng các liên kết này. Butter không tiến hành thẩm định hay xác thực nội dung, tính chính xác, quan điểm thể hiện tại các trang Web và nguồn dữ liệu liên kết này. Butter từ chối bất cứ trách nhiệm pháp lý nào liên quan tới tính chính xác, nội dung thể hiện, mức độ an toàn và việc cho hiển thị hay che đi các thông tin trên các trang Web và nguồn dữ liệu nói trên.</string>
    <string name="userpolicy_dieu4title">4. LUẬT ĐIỀU CHỈNH</string>
    <string name="userpolicy_dieu4detail">Việc truy cập vào ứng dụng này có điều kiện theo sự đồng ý của quý khách rằng toàn bộ những thông tin trên trang ứng dụng và toàn bộ các vấn đề phát sinh giữa quý khách và chúng tôi sẽ được điều chỉnh bởi pháp luật Việt Nam và rằng mọi tranh chấp phát sinh giữa quý khách và chúng tôi sẽ căn cứ vào quyền hạn xét xử của các tòa án Việt Nam.</string>
    <string name="userpolicy_dieu5title">5. NGHĨA VỤ CỦA NGƯỜI SỬ DỤNG ỨNG DỤNG</string>
    <string name="userpolicy_dieu5detail">Khi sử dụng ứng dụng này, xin vui lòng đồng ý rằng:</string>
    <string name="userpolicy_dieu5detail1">1. Quý khách chấp nhận trách nhiệm về tài chính đối với toàn bộ các giao dịch được thực hiện theo tên và tài khoản của quý khách.</string>
    <string name="userpolicy_dieu5detail2">2. Để có năng lực pháp lý, quý khách phải từ 18 tuổi trở lên.</string>
    <string name="userpolicy_dieu5detail3">3. Quý khách bảo đảm rằng mọi thông tin mà quý khách cung cấp về chính quý khách và về bất cứ ai khác là hoàn toàn chính xác.</string>
    <string name="userpolicy_dieu5detail4">4. Không được sử dụng trang web này để thực hiện hành vi đăng ký sai trái, gian lận.</string>
    <string name="userpolicy_dieu5detail5">5. Nghiêm cấm mọi hành vi phát tán tài liệu mang tính đe dọa, phỉ báng, khiêu dâm, chính trị hoặc phân biệt chủng tộc hoặc bất kỳ tài liệu bất hợp pháp hoặc khiêu khích nào khác thông qua ứng dụng này.</string>
    <string name="userpolicy_dieu5detail6">6. Quý khách không được sửa đổi, sao chép, truyền tải, phân phối, bán, phát tán, hoặc cấp phép ứng dụng này và bất kỳ phần nội dung nào của nó dưới bất kỳ hình thức nào trừ trường hợp quý khách sao chép thông tin từ ứng dụng này để sử dụng cho cá nhân quý khách và mang tính phi thương mại.</string>
    <string name="userpolicy_dieu6title">6. CÁC ĐIỀU KIỆN ĐĂNG KÝ</string>
    <string name="userpolicy_dieu6detail">Khi thực hiện đăng ký qua ứng dụng của Butter, xin vui lòng thực hiện mối quan hệ theo hợp đồng trực tiếp (ràng buộc pháp lý) với chúng tôi. Các điều kiện đăng ký bao gồm những giới hạn và những loại trừ về trách nhiệm pháp lý, và phí thay đổi phải thanh toán nếu việc đăng ký bị thay đổi sau khi đã được xác nhận. Chúng tôi đề xuất rằng quý khách nên đọc kỹ các điều kiện đăng ký được áp dụng khi thực hiện đăng ký.</string>
    <string name="userpolicy_dieu7title">7. CÁC TRƯỜNG HỢP BẤT KHẢ KHÁNG</string>
    <string name="userpolicy_dieu7detail">Butter không chịu trách nhiệm trước khách hàng về những thay đổi hoặc hủy bỏ vì những lý do khách quan và chủ quan như: Động đất, núi lửa, bão gió, chiến tranh, đình công, biểu tình, khủng bố, rối loạn chính trị… Các giải pháp hoặc đền bù (nếu có) sẽ phụ thuộc vào Nhà cung cấp dịch vụ liên quan.</string>
    <string name="userpolicy_dieu8title">8. KHIẾU NẠI VÀ BỒI THƯỜNG</string>
    <string name="userpolicy_dieu8detail">Nếu quý khách có khiếu nại đến Butter, trước hết khách hàng phải thông báo cho quản lý càng sớm càng tốt để khắc phục vấn đề khiếu nại đó. Nếu không hài lòng, quý khách có thể liên hệ với đại diện (bán hàng) của Butter trong khi thực hiện dịch vụ để Butter có cơ hội khắc phục vấn đề đó. Nếu vẫn chưa hài lòng thì khách hàng cần gửi mọi vấn đề khiếu nại trực tiếp đến Butter trong vòng 30 ngày kể từ ngày kết thúc dịch vụ. Butter sẽ không nhận mọi trách nhiệm đối với những khiếu nại nhận được sau thời hạn này.</string>
    <string name="userpolicy_dieu9title">9. BẢN QUYỀN VÀ THƯƠNG HIỆU</string>
    <string name="userpolicy_dieu9detail">Bản quyền trong nội dung của ứng dụng này thuộc Butter. Chúng tôi bảo lưu bản quyền và có toàn bộ quyền sở hữu đối với ứng dụng này và toàn bộ nội dung của trên ứng dụng. Thương hiệu Butter và mọi ký hiệu, logo và hình ảnh của Butter trên ứng dụng này đã được đăng ký bảo hộ bản quyền của Butter.</string>
    <string name="userpolicy_dieu10title">10. NHỮNG THAY ĐỔI</string>
    <string name="userpolicy_dieu10detail">Butter có thể thay đổi bất kỳ phương diện hoặc nội dung nào của ứng dụng, bao gồm những điểm đặc trưng, những thông tin hoặc nội dung khác vào bất cứ lúc nào mà không cần phải đưa ra thông báo trước.</string>

    <!-- Promotion screen -->
    <string name="promotionscreen_makhuyenmai_title">Bạn có mã khuyến mãi?</string>
    <string name="promotionscreen_makhuyenmai_description">Hãy nhập mã khuyến mãi của bạn bên dưới để đổi thưởng.</string>

    <!-- Blog detail -->
    <!--- Blog 1 -->
    <string name="blog1detail_bigtitle">BÁNH NGỌT CÓ THỂ LÀM GIẢM STRESS?</string>
    <string name="blog1detail_textunderbigtitle">Cuộc sống ngày này của thế hệ Gen Z có rất nhiều đều cần phải lo lắng, bận tâm. Do vậy mà tình trạng stress diễn ra cũng rất phổ biến và rất nghiệm trọng. Và bánh ngọt trở thành một món đồ ăn giúp các bạn trẻ giảm stress hiệu quả. Hãy cùng Tiệm bánh Butter tìm hiểu về tác dụng giảm stress của bánh ngọt nhé!</string>
    <string name="blog1detail_title1">Hiệu quả giảm stress của đồ ngọt</string>
    <string name="blog1detail_title1_text1">Theo nghiên cứu từ Đại học Cincinnati, Mỹ đưa ra thông tin rằng ăn đồ ngọt giúp chúng ta kiểm soát được tâm trạng của bạn thân và hạn chế tình trạng dẫn đến stress. Glucocorticoid là một hormone dẫn đến stress sẽ giảm khi cơ thể được bổ sung đồ ngọt.</string>
    <string name="blog1detail_title1_text2">Với chi phí bỏ ra không quá lớn, bánh ngọt dù không thể hoàn toàn giải quyết được vấn đề stress nhưng phần nào cũng nhanh chóng và tiện lợi giúp bạn ổn định, giảm bớt căng thẳng, bình tĩnh và giảm thiểu mệt mỏi sau những giờ học tập, làm viêc áp lực.</string>
    <string name="blog1detail_title1_text3">Ngoài việc dùng bánh ngọt hãy áp dụng thêm những phương pháp khác như: chia sẽ với mọi người, thư giãn, sắp xếp lại công việc,… để gia tăng khả năng giảm thiểu áp lực nhiều hơn.</string>
    <string name="blog1detail_title2">Một số lưu ý khi ăn quá nhiều đồ ngọt</string>
    <string name="blog1detail_title2_text1">Đồ ngọt có thể giúp bạn giảm stress nhưng nếu bạn quá lạm dụng quá nhiều và tiêu thụ một lượng lớn đồ ngọt hàng ngày có thể gây tác dụng ngược lại và ảnh hưởng đến tâm trạng bạn.</string>
    <string name="blog1detail_title2_text2">Trên thực tế, sử dụng quá nhiều lượng đường trong đồ ngọt có thể gây tác dụng xấu. Nếu bạn tiêu thụ quá nhiều lượng đường trong đồ ngọt có thể gây gia tăng nguy cơ rối loạn tâm trạng. Và người lớn tuổi thường xuyên sử dụng chất béo và đường có thể ảnh hưởng đến cảm giác lo lắng của họ. Nói chung, hãy sử dụng bánh ngọt vừa đủ để cân đối được mọi thứ.</string>
    <string name="blog1detail_title3">Một số cách có thể có tác dụng giảm stress hiệu quả</string>
    <string name="blog1detail_title3_text1">Khi bạn mệt mỏi, áp lực hãy thử với loại bánh ngọt có độ ngọt vừa phải, và tiêu thụ với hàm lượng vừa phải. Bạn có thể ăn một vài chiếc bánh su hoặc một ít bánh ngọt khi đang stress vì nó sẽ làm bạn cảm thấy tốt hơn. Tại Tiệm bánh Butter với công thức đặt biệt. Những chiếc bánh kem được làm ra với độ ngọt không quá nhiều sẽ giảm tình trạng xấu có thể mang đến cho bạn.</string>
    <string name="blog1detail_title3_text2">Đồ ngọt thực sự sẽ giúp bạn phần nào cải thiện tâm trạng, giảm bớt lo âu căng thẳng do công việc, học tập, những vấn đề khó khăn, rắc rối trong cuộc sống nhưng tuy nhiên đừng lạm dụng chúng nhé!</string>
    <string name="blog1detail_title3_text3">Khi căng thẳng, hãy tìm một nơi yên tĩnh, dành cho bản thân mình một khoảng thời gian nghỉ, một bài nhạc thật chill, một miếng bánh ngon, và bạn sẽ nhanh chóng thoải mái hơn đấy.</string>
    <string name="blog1detail_title3_text4">Nếu bạn muốn lựa chọn được những mẫu bánh kem, bánh sinh nhật, bánh sự kiện ngon và đẹp, bạn có thể tham khảo tại Tiệm bánh Butter là một địa chỉ bán các mẫu bánh kem sinh nhật ít ngọt và vô cùng uy tín tại Thành phố Hồ Chí Minh.</string>

    <!-- Blog 2 -->
    <string name="blog2detail_bigtitle">GIỚI THIỆU VỀ THẾ GIỚI BÁNH MÌ BRIOCHE</string>
    <string name="blog2detail_textunderbigtitle">Brioche là một loại bánh mì phong phú và thơm ngon với vị ngọt ngào và thơm mùi bơ. Nó được cho có xuất xứ từ Pháp, nhưng nguồn gốc thực sự là từ Trung  u và đã được sử dụng trong nhiều thế kỷ ở nhiều nền văn hóa khác nhau. Bài viết này khám phá các kỹ thuật nướng bánh brioche và hướng dẫn cách bạn có thể tự làm bánh mì brioche tại nhà cũng như một cái nhìn tổng quan về các loại brioche khác nhau. Hãy tiếp tục đọc để tìm hiểu thêm về thú vui ẩm thực này.</string>
    <string name="blog2detail_title1">Bánh mì Brioche là gì?</string>
    <string name="blog2detail_title1_text1">Brioche là một loại bánh mì có bơ béo ngậy. Nó được làm bằng sự kết hợp của bột mì giàu protein với một lượng nhỏ chất béo và một lượng lớn chất lỏng. Brioche được biết đến với độ béo cao do thêm trứng và bơ trong quá trình trộn. Với kết cấu mềm mịn, loại bánh này thường được ăn vào bữa sáng hoặc như một món ăn nhẹ, phục vụ cùng với cà phê hoặc trà.</string>
    <string name="blog2detail_title1_text2">Trong khi brioche thường được coi là một món ngọt, thì công thức chế biến brioche mặn cũng là một lựa chọn phổ biến. Việc bổ sung thêm chất lỏng làm cho brioche trở thành một loại bột rất mềm và dễ làm nên cũng phù hợp để làm bánh mì sandwich kẹp với giăm bông, thịt bò nướng, phô mai brie, phô mai xanh hoặc dùng như món khai vị. Nó cũng là một món ăn kèm phổ biến với súp và salad tạo nên một sự kết hợp độc đáo.</string>
    <string name="blog2detail_title2">Vì sao nên làm bánh mì Brioche tại nhà</string>
    <string name="blog2detail_title2_text">Brioche là một loại bánh mì hấp dẫn và rất phổ biến nên thường được chế biến cho bữa sáng hoặc như một món tráng miệng kết hợp với bánh ngọt, kẹo và mứt hay trong những dịp đặc biệt ​​nên sẽ tiện lợi hơn nếu bạn biết cách làm bánh brioche tại nhà. Có nhiều công thức làm bánh ngọt khác nhau và làm ở nhà cho phép bạn tùy chỉnh liều lượng theo ý thích của mình và làm theo cách bạn muốn.</string>
    <string name="blog2detail_title3">Các loại Brioche</string>
    <string name="blog2detail_title3_text1">Có nhiều loại brioche khác nhau, mỗi loại đều có những phiên bản và cách dùng riêng.</string>
    <string name="blog2detail_title3_text2">Brioche à tête là một loại bánh có hình chữ nhật với phần chóp trang trí. Loại brioche này thường được phục vụ tại các sự kiện đặc biệt, chẳng hạn như bữa sáng hoặc bữa trưa ngày lễ.</string>
    <string name="blog2detail_title3_text3">Brioche au Beurre là một loại bánh ngọt sử dụng một lượng lớn bơ, khiến nó trở nên vô cùng đậm đà nhưng không bị ngấy. Nó là một lựa chọn phổ biến cho các món tráng miệng và thường được phục vụ cùng với trái cây tươi.</string>
    <string name="blog2detail_title3_text4">Brioche au Raisins là một công thức bánh ngọt kết hợp với trái cây sấy khô. Nó thường được phục vụ với trà hoặc cà phê và thường được kết hợp với phô mai. Brioche Buns thường được sử dụng như một loại bánh mì kẹp thịt, xúc xích và các loại bánh mì sandwich khác. Chúng là một sự lựa chọn hoàn hảo cho bữa tiệc nướng ngoài trời đơn giản ngoài sân hoặc bữa tối với bạn bè và gia đình.</string>

    <!-- Blog 3 -->
    <string name="blog3detail_bigtitle">TẤT TẦN TẬT VỀ CAKE FLOUR</string>
    <string name="blog3detail_textunderbigtitle">Bột bánh bông lan (cake flour) là loại bột có kết cấu mềm thường được sử dụng trong làm bánh, đặc biệt là các loại bánh ngọt. Với hàm lượng Protein thấp hơn so với bột mì đa dụng hoặc bột bánh mì nên Cake Flour rất dễ làm và không làm cho bánh bị dai, cứng. Bên cạnh đó, hàm lượng Gluten trong bột ít nên rất thích hợp cho những người nhạy cảm với Gluten hoặc mắc bệnh Celiac. Bài viết này sẽ giải thích mọi thứ bạn cần biết về Cake Flour bao gồm: những lợi ích, tìm chúng ở đâu và lựa chọn thay thế khi bạn không tìm được bột bánh bông lan.</string>
    <string name="blog3detail_title1">Tại sao nên dùng cake flour?</string>
    <string name="blog3detail_title1_text">Bột bánh bông lan được làm với hàm lượng Protein thấp, có nghĩa nó không tạo nhiều Gluten. Điều này khá lý tưởng khi nướng các loại bánh nhẹ và bông và giúp giữ độ ẩm của bánh lâu hơn. Bánh làm từ bột bánh bông lan sẽ ít khả năng dai hơn, dễ sử dụng và tránh được tình trạng bánh bị đặc vì có độ mềm hơn so với bột mì đa dụng. Bởi tính chất ít Gluten nên bột bánh bông lan là lựa chọn tốt cho những người bị bệnh Celiac hoặc các triệu chứng nhạy cảm khác với Gluten.</string>
    <string name="blog3detail_title2">Cách làm cake flour cho riêng bạn</string>
    <string name="blog3detail_title2_text">Nếu bạn không có sẵn bột làm bánh, bạn luôn có thể tự làm cho chính mình. Để làm được điều này, chỉ cần thay thế 1 cốc bột mì đa dụng bằng 1 cốc bột ngô. Hãy nhớ rằng điều này cũng sẽ ảnh hưởng đến kết cấu bánh của bạn, vì vậy nếu bạn muốn bánh có kết cấu nhẹ, bông và giữ được độ ẩm thì đây không phải sự thay thế lý tưởng.</string>
    <string name="blog3detail_title3">Các điểm mấu chốt về cake flour</string>
    <string name="blog3detail_title3_text">Bột bánh bông lan là một lựa chọn lý tưởng cho những người không thể dung nạp gluten hoặc những người muốn nướng các loại bánh nhẹ và xốp. Chúng cũng rất dễ dàng để tự làm nếu bạn không có bất kỳ thứ gì trong tay. Nếu bạn đang nướng bánh bằng bột bánh bông lan, hãy lưu ý rằng bạn không thể hoán đổi nó cho bột mì thông thường mà không có bất kỳ sự điều chỉnh nào. Nếu bạn đang nướng bằng bột mì thông thường và muốn sử dụng cake flour, bạn sẽ cần thêm nhiều thành phần bột khác để giải quyết vấn đề hàm lượng protein thấp.</string>

    <!-- Blog 4 -->
    <string name="blog4detail_bigtitle">CÂU CHUYỆN VỀ CHIẾC BÁNH MÌ BAGUETTE</string>
    <string name="blog4detail_title1">Bánh mì Baguette – Biểu tượng của nước Pháp</string>
    <string name="blog4detail_title1_text1">Tản bộ ở Paris vào buổi sáng, bạn sẽ thấy nhiều người bước ra từ các cửa hàng địa phương, trên tay là những chiếc bánh mì. Trên khắp đất nước, dậy sớm và mua một chiếc baguette là hai việc đặc trưng của người dân. Bánh mì Pháp được biết đến là những ổ bánh có màu vàng bắt mắt, vỏ giòn rụm và ruột mềm dẻo. Nó ngon nhất khi ăn còn nóng hổi.</string>
    <string name="blog4detail_title1_text2">Nhiều người thường nghĩ đã là truyền thống thì chắc hẳn baguette phải có từ xa xưa, lâu đời. Trên đài France Culture, sử gia Steven Kaplan, chuyên nghiên cứu về lịch sử bánh mì, cho biết cho tới nay, tại Pháp thường lưu truyền ba giai thoại về nguồn gốc bánh mì baguette.</string>
    <string name="blog4detail_title1_text3">Nhiều người nói rằng bánh mì dài được những thợ làm bánh của Hoàng đế Napoleon phát minh vào đầu thế kỷ 19. Nhẹ và ít cồng kềnh hơn so với bánh mì ổ tròn kiểu trước đó, những ổ bánh dài sẽ dễ dàng được binh lính mang theo trong túi đeo sau người. Theo một giai thoại khác, bánh mì baguette có xuất xứ từ nước Áo và do một người thợ làm bánh thành Vienna tên là August Zang mang vào Pháp hồi năm 1839, ban đầu được bán ở Paris dưới dạng ổ bánh hình bầu dục.</string>
    <string name="blog4detail_title1_text4">Và theo giai thoại cuối cùng, bánh mì baguette được phát minh trên công trường tàu điện ngầm Paris trong những năm 1900,  thời kỳ mà người lao động được đưa đến từ khắp các vùng miền của nước Pháp và người ta thường chứng kiến các trận ẩu đả giữa công nhân vùng Bretagne và vùng Auvergne. Để ngăn ngừa việc người lao động dùng dao đâm nhau, các nhà thầu được cho là đã yêu cầu thợ làm bánh làm ra những ổ bánh mì dễ bẻ bằng tay chứ không cần dùng đến dao mới cắt được.</string>
    <string name="blog4detail_title1_text5">Thế nhưng, đó chỉ là các giai thoại truyền miệng. Sử gia Steven Kaplan khẳng định bánh mì baguette truyền thống có nguồn gốc từ thế kỷ XX, xuất phát từ sự thay đổi trong nhu cầu ăn uống của người dân thành thị. Tầng lớp khá giả sống ở đô thị muốn ăn bánh mì tươi nhiều lần trong ngày, trong khi những ổ bánh mì tròn, to, nặng 1,2-2 kg như thời đó được cho là quá to, phải ăn vài bữa mới hết. Hơn nữa, người ta cũng thích ăn vỏ bánh hơn là ruột bánh.</string>
    <string name="blog4detail_title1_text6">Trong nhiều thế kỷ trước đó, bánh mì được làm bằng bột chua, thu được từ quá trình lên men tự nhiên của vi khuẩn có trong lúa mì. Đối với người thợ, quá trình làm bánh rất nặng nhọc, vất vả. Steven Kaplan kể lại người thợ bánh mì thời đó được ví như “thợ mỏ trắng”, làm việc nặng nhọc suốt đêm, nhiều người coi việc để thợ làm bánh mì lao động trong điều kiện như vậy là “vô nhân tính”, dẫn tới một phong trào tìm cách giảm mức độ cực nhọc cho họ.</string>
    <string name="blog4detail_title1_text7">Đến năm 1919, Pháp có một đạo luật cấm thợ bánh mì làm việc vào ban đêm. Vì thế, những người thợ thủ công đã nghĩ ra một cách làm bánh mì đơn giản hơn và tạo hình baguette dài, mảnh để nướng bánh được nhanh hơn. Và thế là bánh mì baguette ra đời. Ban đầu chỉ dành cho những cư dân thành phố giàu có, bánh mì baguette trở nên phổ biến sau Đệ Nhị Thế Chiến.</string>
    <string name="blog4detail_title2">Làm sao để có những ổ bánh baguette thơm ngon?</string>
    <string name="blog4detail_title2_text1">Để bảo vệ bánh mì baguette trước nguy cơ bị công nghiệp hóa, ngày 13/09/1993, chính phủ Pháp, dưới thời thủ tướng Edouard Balladur, ra “Sắc lệnh bánh mì” chính thức quy định bốn loại nguyên liệu để làm baguette truyền thống là bột mì, nước, muối và men. Nghe thì có vẻ đơn giản, nhưng không như nhiều người nghĩ, làm ra những ổ bánh mì dài thơm ngon đòi hỏi khá nhiều thời gian, công đoạn và đương nhiên là cả sự tỉ mỉ, tinh tế của người thợ làm bánh thủ công.</string>
    <string name="blog4detail_title2_text2">Đối với thợ làm bánh Laurent Meyer, điều quan trọng là công đoạn tạo hình bánh phải được làm thủ công. Công đoạn nướng baguette cũng rất quan trọng, bởi bánh có được nướng chín kỹ thì mới cho hương vị thơm ngon.</string>
    <string name="blog4detail_title2_text3">Theo Liên đoàn quốc gia các cửa hiệu bánh mì – bánh ngọt, 32.000 cửa hàng chế biến bánh thủ công với 180.000 lao động đạt doanh thu khoảng 11 tỉ euro/năm. Thế nhưng, theo bộ Văn Hóa Pháp, số lượng hiệu bánh đã giảm sút mạnh trong 5 thập niên qua do sự cạnh tranh của các siêu thị với loại bánh mì công nghiệp, cấp đông. Hồi năm 1970 Pháp có 55.000 của hiệu bánh mì thủ công, con số này nay chỉ còn 35.000. Hơn nữa, nghề làm bánh thủ công vốn nặng nhọc nên cũng không còn thu hút giới trẻ.</string>
    <string name="blog4detail_title2_text4">Hiện nay, theo ước tính của Liên đoàn quốc gia các nhà sản xuất bánh mì bánh ngọt, ngành này còn thiếu 9.000 thợ làm bánh thủ công. Họ hy vọng việc bộ trưởng Văn Hóa Pháp Roselyne Bachelot chọn bánh mì dài baguette để đệ trình lên UNESCO hồ sơ đề cử di sản văn hóa phi vật thể của nhân loại sẽ góp phần gìn giữ ngành sản xuất bánh mì thủ công của Pháp trước sự cạnh tranh của phương thức sản xuất công nghiệp, cũng như thu hút thêm giới trẻ đến với nghề.</string>

    <!-- Blog 5 -->
    <string name="blog5detail_bigtitle">CÁC LOẠI BÁNH MOUSSE PHỔ BIẾN</string>
    <string name="blog5detail_title1">Tìm hiểu về bánh mousse</string>
    <string name="blog5detail_title1_text1">Mousse là một loại bánh có lớp kem mát lạnh mềm mịn, tan trong miệng. Với ý nghĩa là "bọt" trong tiếng Pháp, mousse chính là chiếc bánh có vẻ ngoài đẹp mắt với lớp bánh gato mỏng bên dưới, phía trên là kem mịn, tan nhanh tự bọt biển chỉ để lại sự vấn vương nơi đầu lưỡi thực khách.</string>
    <string name="blog5detail_title1_text2">Chỉ với lòng trắng trứng đánh bông, kết hợp với các nguyên liệu khác như gelatin, kem tươi hay hương trái cây mà mousse lại trở thành món tráng miệng không thể thiếu và được lòng bao nhiêu người chỉ với một lần nếm qua.</string>
    <string name="blog5detail_title2">Các thành phần chính</string>
    <string name="blog5detail_title2_text1">Nhờ sự kết hợp của lòng trắng trứng, gelatin và kem tươi, lớp mousse đắt giá ấy có được độ bông xốp vô cùng hoàn hảo. Hơn nữa, khi được kết hợp với các loại sốt trái cây hay socola, mousse lại mang càng ngon và đặc biệt hơn nữa.</string>
    <string name="blog5detail_title2_text2">Để mousse được đông lại và có dáng đẹp, gelatin cũng quan trọng không kém. Tuy nhiên, bạn nên cân nhắc việc sử dụng gelatin nếu là một tín đồ thuần chay, bởi loại nguyên liệu này được làm chủ yếu từ da và xương động vật. Bạn có thể thay thế bằng một lượng bột agar vừa phải để bánh vẫn giữ được độ mềm vốn có.</string>
    <string name="blog5detail_title3">Một số loại bánh mousse phổ biến</string>
    <string name="blog5detail_title3_text1">Mousse socola: Chiếc bánh mousse socola núng nính, béo ngậy không chỉ đáng yêu mà còn rất ngon miệng. Vị socola vừa phải, không quá đắng, kết hợp với kem sữa tươi béo thơm, vị ngọt lại vừa phải tạo nên một chiếc bánh mousse xinh xắn đến mức chẳng nỡ ăn.</string>
    <string name="blog5detail_title3_text2">Mousse chanh dây: Đừng vội lầm tưởng đây là cheesecake bởi vẻ ngoài trắng muốt, chiếc bánh mousse chanh dây là một sự khác biệt hoàn toàn đó! Với cốt bánh gato thơm béo bên trong, phần kem có vị béo của dừa hòa quyện cùng vị chua thanh của chanh dây khiến cho bạn ăn hoài mà chẳng hề thấy ngán.</string>
    <string name="blog5detail_title3_text3">Mousse xoài: Những cốc mousse xoài nhỏ nhắn, tiện lợi và dễ ăn chắc chắn sẽ chiều lòng bạn vào những ngày mệt mỏi. Vị ngọt và thơm chẳng thể chối từ của xoài, lớp kem béo mịn và sánh ở giữa, phía dưới cùng là vụn bánh oreo ngọt nhẹ càng giúp cho món bánh thêm phần hấp dẫn.</string>

    <!-- Blog 6 -->
    <string name="blog6detail_bigtitle">3 LOẠI BÁNH NGỌT PHỔ BIẾN NHẤT TRÊN THẾ GIỚI</string>
    <string name="blog6detail_textunderbigtitle">Bánh ngọt được ưa chuộng vì nhiều lý do, trong đó quan trọng nhất là sự đa dạng của nó. Dường như phải có một cuốn bách khoa toàn thư để liệt kê tất cả các loại bánh ngọt trên thế giới. Bánh ngọt có thể đáp ứng tất cả sở thích của mọi người, từ Carrot Cake đến Zuppa Inglese, Black Forest Gateau đến Tres Lords. Bánh ngọt được chia làm ba loại dựa trên nguyên liệu chính: bánh bơ, bánh bột mì và bánh bông lan. Ngoài ra còn rất nhiều loại bánh phụ nổi tiếng khác được sử dụng rộng rãi trong các gia đình và tiệm bánh trên toàn thế giới.</string>
    <string name="blog6detail_title1">Bánh bông lan bơ (Butter Cake)</string>
    <string name="blog6detail_title1_text">Bánh bông lan bơ là công thức làm bánh phổ biến và được sử dụng rộng rãi. Tùy vùng miền và nguyên liệu được sử dụng mà người ta gọi nó là bánh bơ hay bánh ngọt. Những đại diện phổ biến cho loại bánh này là Pound cake, Victoria sponge và Black Forest Gateau. Bánh bông lan bơ được làm bằng phương pháp trộn kem, cách này dựa trên thực tế là bơ khi được đánh bông sẽ tạo ra các túi khí nhỏ, khi được kết hợp đúng cách với bột sẽ tạo ra kết cấu bánh nhẹ và bông xốp, không những thế còn rất thơm và ẩm mịn. Với tất cả đặc điểm trên, bánh bông lan bơ là lựa chọn tuyệt vời cho sinh nhật hoặc đám cưới. Ngoài ra, bạn cũng có thể dùng chúng để làm món tráng miệng như bánh nướng, bánh tart và sandwich.</string>
    <string name="blog6detail_title2">Bánh làm từ bột mì</string>
    <string name="blog6detail_title2_text">Đúng như tên gọi, bánh làm từ bột mì có nguyên liệu chính là bột mì. Ví dụ phổ biến nhất của bánh làm từ bột mì là bánh bông lan Victoria, bánh cà rốt và bánh bông lan vani. Bánh làm từ bột mì được làm bằng phương pháp đánh kem tương tự cách làm bánh bơ. Tuy nhiên, sự khác biệt trong kỹ thuật nằm ở chỗ: khi làm bánh từ bột mì, bạn phải thêm bột từ từ để chúng không tiết ra tinh bột, nếu không bánh sẽ có kết nấu khá nặng và đặc. Những loại bánh làm từ bột mì sẽ ít béo và ẩm hơn bánh làm từ bơ. Chúng không phải là lựa chọn hoàn hảo để phục vụ trong đám cưới nhưng chúng rất thích hợp để làm những món tráng miệng như bánh nướng, muffin, bánh tart hoặc scones.</string>
    <string name="blog6detail_title3">Bánh Sponge Cake</string>
    <string name="blog6detail_title3_text">Bánh bông lan là loại bánh được làm từ nhiều trứng. Đây là loại bánh đơn giản và dễ làm nhất. Một số loại bánh bông lan phổ biến là bánh bông lan vani, bánh bông lan socola và bánh bông lan dừa. Bánh gato sponge cake được làm bằng phương pháp khác hẳn bánh bông lan bơ và bánh làm từ bột mì. Chúng rất dễ làm, không mất nhiều thời gian hay nguyên liệu phức tạp. Mọi thứ cần thiết cho món bánh này đều có thể dễ dàng tìm thấy trong nhà bếp của bạn. Thực tế, bạn có thể làm một chiếc bánh bông lan chỉ với một chiếc bát và chiếc thìa gỗ. Bánh sponge cake không chỉ là loại bánh dễ làm nhất mà còn nhẹ nhất. Nó thích hợp cho những người không thích hương vị béo ngậy của bánh bơ. Nếu bạn muốn thêm phần phá cách cho món nướng của mình thì bánh gato sponge cake là lựa chọn hoàn hảo. Chúng rất thích hợp để làm các món tráng miệng hoặc đồ ăn vặt.</string>

    <!-- Blog 7 -->
    <string name="blog7detail_bigtitle">SỰ KHÁC NHAU GIỮA CAKE VÀ PASTRY</string>
    <string name="blog7detail_textunderbigtitle1">Mặc dù bạn có thể nghĩ rằng giữa cake và pastry tương đồng nhau nhưng cuối cùng, chúng vẫn là hai loại tráng miệng khác biệt. Cake và pastry đều có nguồn gốc từ khu vực Châu  u và đã được dùng làm món tráng miệng ở những khu vực này từ thời trung cổ và được sử dụng như bữa ăn chính và đồ ăn nhẹ ở cả hai vùng.</string>
    <string name="blog7detail_textunderbigtitle2">Về lịch sử: tiền thân của cake là "bánh mì" bắt nguồn từ thời Ai Cập cổ đại. Người La Mã và Hy Lạp cổ đại đã biết tiêu thụ "bánh mì" ngọt và điều thú vị là họ không gọi bánh mì của họ là “cake” hay “pastry” mà gọi là "soukouk", một từ tiếng Ba Tư có nghĩa là "bánh ngọt." Người La Mã cổ đại gọi bánh mì của họ là “placenta” và người Hy Lạp đã sử dụng từ "plakous" có nghĩa tương tự. </string>
    <string name="blog7detail_textunderbigtitle3">Từ "placenta" và "plakous" vẫn được sử dụng ở khu vực Địa Trung Hải để biểu thị một loại pastry mặn. Từ “placenta” thực sự bắt nguồn từ từ “placenta” trong tiếng Latinh có nghĩa là “cake”. Từ “plakous” bắt nguồn từ từ “plax” trong tiếng Hy Lạp có nghĩa là “a flat piece of metal” và “ous” có nghĩa là “like”. Lịch sử của cake và pastry trong tiếng Anh hơi khó hiểu và người ta tin rằng chúng đã được người La Mã đưa đến châu  u vào khoảng năm 100 trước Công nguyên. Tuy nhiên, chúng không được gọi tên giống như ngày nay.</string>
    <string name="blog7detail_textunderbigtitle4">Người La Mã thực sự gọi công thức làm bánh mì của họ là “placenta” và người Anh gọi bánh mì của họ là “plancake”. Vào thời điểm đó, “cake” thực sự là một từ để chỉ một miếng bánh, một chiếc bánh tart hoặc bánh mặn. Cake và pastry trong tiếng Anh chủ yếu được dùng làm món tráng miệng và bữa ăn nhẹ cho đến thế kỷ 19. Chính trong thời gian này, cake đã trở thành một thực phẩm phổ biến được ăn vào bất kỳ thời điểm nào trong ngày hoặc trong những dịp đặc biệt.</string>
    <string name="blog7detail_title1">Sự khác nhau về phong tục và định nghĩa</string>
    <string name="blog7detail_title1_text1">Cake và pastry là những thuật ngữ được sử dụng ở hầu hết các khu vực trên thế giới. Tuy nhiên, cách chúng được sử dụng rất khác nhau giữa các vùng miền. Điều này chủ yếu là do thực tế rằng mỗi vùng miền sẽ có phong tục và truyền thống riêng của họ. Điều này thậm chí còn làm khó giải thích hơn về sự khác biệt giữa cake và pastry vì phong tục và truyền thống của những vùng này không phải lúc nào cũng khớp với phong tục và truyền thống của những vùng khác.</string>
    <string name="blog7detail_title1_text2">Ở Trung Đông và Trung Quốc, các từ “cake” và “pastry” có thể hoán đổi cho nhau và được dùng để chỉ cả hai món tráng miệng có vị ngọt. Từ "gateau" (Pháp) được sử dụng cho cả cake và pastry, từ "pastry" (Philippines và Mexico), từ "pasta" (Ý) và từ "torta" (Tây Ban Nha) được sử dụng cho bất kỳ món ngọt nướng nào.</string>
    <string name="blog7detail_title2">Kết luận</string>
    <string name="blog7detail_title2_text">Như bạn có thể thấy, có rất nhiều sự trùng lặp giữa thuật ngữ “cake” và “pastry”. Điều này chủ yếu là do chúng có nguồn gốc từ cổ đại và đã được dùng làm món tráng miệng từ thời Trung cổ. Tuy nhiên, vẫn có sự khác biệt giữa 2 từ này để làm cho chúng trở thành những loại bánh ngọt khác biệt. Điều duy nhất bạn cần nhớ là mặc dù chúng thường được sử dụng thay thế cho nhau, nhưng chúng thực sự là hai loại thực phẩm khác nhau.</string>
    <!--
    <string name="blog1detail_bigtitle"></string>
    <string name="blog1detail_textunderbigtitle"></string>
    <string name="blog1detail_title1"></string>
    <string name="blog1detail_title2"></string>
    <string name="blog1detail_title3"></string>
    <string name="blog1detail_bigtitle"></string>
    <string name="blog1detail_bigtitle"></string>
    <string name="blog1detail_bigtitle"></string>
    <string name="blog1detail_bigtitle"></string>
    <string name="blog1detail_bigtitle"></string>
    <string name="blog1detail_bigtitle"></string>
    <string name="blog1detail_bigtitle"></string>
    <string name="blog1detail_bigtitle"></string>
    -->


    <!--PRODUCT LIST-->
    <string name="cat_promotion">Khuyến mãi</string>
    <string name="cat_cookie">Bánh quy</string>
    <string name="cat_candy">Kẹo</string>
    <string name="cat_bread">Bánh mì</string>
    <string name="cat_cake">Bánh kem</string>
    <string name="cat_drink">Thức uống</string>
    <string name="dailycookie">Daily Cookie</string>
    <string name="rate_dailycookie">4.7</string>
    <string name="storage">Còn 50 sản phẩm</string>
    <string name="price_dailycookie">35.000</string>
    <string name="oldprice_dailycookie"><strike>40.000</strike></string>
    <string name="promotion">Khuyến mãi</string>
    <string name="add">Thêm</string>

    <!--PRODUCT DETAIL-->
    <string name="name_dailycookie">Daily Cookie</string>
    <string name="rate_5.0">5.0</string>
    <string name="storage_30">Còn 30 sản phẩm</string>
    <string name="gia">Giá</string>
    <string name="gia_45">45.000</string>
    <string name="unit_100gr">/100gr</string>
    <string name="mota">Mô tả</string>
    <string name="mota_dailycookie">Daily cookie nóng giòn ra lò mỗi ngày với 3 hương vị chính là mâm xôi hạnh nhân (raspberry), trà xanh (matcha) và vụn chocolate (chocolate chips).</string>
    <string name="danhgia">Đánh giá</string>
    <string name="xemthem">Xem thêm</string>
    <string name="comment1">Phải gọi là “chiến thần” của nhà Butter luôn á, nhờ Daily Cookie mà thành fan “guột” của Butter mấy năm nay</string>
    <string name="info1">Ngoc Han | 10/11/2022</string>
    <string name="comment2">Có thể nào đừng ngon như vậy nữa được hong, em thích lắmm</string>
    <string name="info2">Mai Hoa | 15/10/2022</string>
    <string name="quantity">1</string>
    <string name="dathang">Thêm 45.000đ</string>

    <!--Menu Screen with cart-->
    <string name="ship">Giao đến</string>
    <string name="address_uel">Trường Đại học Kinh tế - Luật</string>
    <string name="totalprice">110.000</string>

    <!--Ongoing screen-->
    <string name="head_benefit">LỊCH SỬ ĐƠN HÀNG</string>
    <string name="ongoing">Đang thực hiện</string>
    <string name="delivered">Đã giao</string>
    <string name="orderinfo">2 Bánh Raisin bread, 1 Cookie Oatmeal</string>
    <string name="status">Đang chuẩn bị</string>
    <string name="price">100.000</string>
    <string name="noorder">Chưa có đơn hàng nào đang thực hiện</string>
    <!-- Events khuyến mãi -->
    <string name="head_events">Events khuyến mãi</string>
    <string name="head_momo">Ví MoMo khao mỗi ngày 50k</string>
    <string name="momo_detail">Nhập: MOMOT1122\nThời gian: đến hết ngày 30/11/2022\nNội dung: giảm đến 50k đơn từ 50k........
    </string>
    <string name="more">Xem thêm</string>

    <string name="head_noel">Quà Noel từ Butter</string>
    <string name="noel_detail">Nhập: ButterNha\nThời gian: 10/12 - 28/12\n Nội dung: miễn phí phí vận chuyển.....
    </string>

    <string name="head_takeaway">Ghé mang đi giảm 15%</string>
    <string name="takeaway_detail"> Nhập: TAKEAWAY\nThời gian: 1/12 - 31/12\n Áp dụng cho các đơn hàng mang....
    </string>

    <string name="head_halloween">Ghé mang đi giảm 15%</string>
    <string name="halloween_detail"> Nhập: HALLOWEEN\nThời gian: 28/10 - 31/10\n Nội dung: khuyến mãi 10% trên tổng....
    </string>
    <string name="title_activity_fragement_event_noel">FragementEventNoel</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>

    <!-- Events Fragement -->
    <string name="head_fregnoel">Halloween cùng “bơ”, chẳng sợ bơ vơ</string>
    <string name="brand_name">Butter</string>
    <string name="time">Thời gian</string>
    <string name="time_noel">28/10/2022 - 30/10/2022</string>

    <string name="condition">Điều kiện</string>
    <string name="ship_condition">Voucher chỉ áp dụng cho khách hàng nhận được thông báo ưu đãi trên ứng dụng Butter.\nÁp dụng cho đơn giao hàng.
    </string>
    <string name="guide">Cách dùng voucher</string>
    <string name="detail_guide">Cách 1: Bấm sử dụng voucher, sau đó tiến hành các bước đặt đơn hàng trên ứng dụng.\nCách 2: Nhập mã voucher để nhận ưu đãi.</string>
    <string name="voucher">Thông tin voucher</string>
    <string name="detail_voucher_noel">Nhập mã: ButterNha\nThời gian áp dụng: 10/12/2022 - 28/12/2022\nMiễn phí vận chuyển cho các đơn đặt giao hàng trên ứng dụng Butter.\nÁp dụng cho đơn hàng trên 70k.</string>

    <string name="head_freghalloween">Freeship 10 đơn hàng - Butter nha</string>
    <string name="time_halloween">28/10/2022 - 30/10/2022</string>
    <string name="detail_voucher_halloween">Nhập mã: HALLOWEEN\nThời gian áp dụng:  28/10/2022 - 31/10/2022\nƯu đãi giảm ngay 10% cho mọi hóa đơn đặt hàng trên Butter.\nÁp dụng cho đơn hàng trên 50k..</string>

    <string name="head_fregmomo">Ví MoMo khao mỗi ngày 50k</string>
    <string name="time_momo">đến hết 31/11/2022</string>
    <string name="detail_voucher_momo">Nhập mã: MOMOT1122\nThời gian áp dụng: đến hết ngày 30/11/2022
Ưu đãi giảm đến 50k cho mọi hóa đơn Butter có giá trị từ 50k.\nMiễn phí vận chuyển cho các đơn đặt giao hàng trên ứng dụng Butter.\nÁp dụng đơn thanh toán qua ví điện tử MoMo..</string>

    <string name="head_fregtakeaway">Ghé mang đi - Butter khuyến mãi quá hời</string>
    <string name="time_takeaway">01/12/2022 - 31/12/2022</string>
    <string name="detail_voucher_takeaway">Nhập mã: TAKEAWAY\nThời gian áp dụng: đến hết ngày 30/11/2022\nƯu đãi giảm 15% cho tổng đơn hàng đặt mang đi trên ứng dụng Butter.\nÁp dụng cho đơn mang đi từ 2 món.</string>


    <!-- Notification list -->
    <string name="notification">Thông báo</string>
    <string name="head_noti1">Đơn hàng đang xử lý</string>
    <string name="time_noti1">14/11/22</string>
    <string name="detail_noti1">Bạn đã đặt hàng thành công! Hiện, đơn hàng đang được chuẩn bị và sẽ giao đến bạn trước 5 giờ chiều. </string>

    <string name="head_noti2">Giải stress với bánh ngọt?</string>
    <string name="time_noti2">12/11/22</string>
    <string name="detail_noti2">Bài blog “Bánh ngọt có thể làm giảm stress?” đã được cập nhật trên app Butter. Cùng tìm hiểu tác dụng giảm stress của bánh ngọt nhé! </string>

    <string name="head_noti3">Ví MoMo tặng mã 50k</string>
    <string name="time_noti3">10/11/22</string>
    <string name="detail_noti3">Bài blog “Hiệu lực đến hết 30/11/2022, ví MoMo giảm đến 50k cho đơn từ 50k. Áp dụng cho đơn thanh toán qua ví điện tử MoMo. </string>

    <string name="head_noti4">Thế giới bánh mì Brioche</string>
    <string name="time_noti4">08/11/22</string>
    <string name="detail_noti4">Bài blog “Giới thiệu về thế giới bánh mì Brioche” đã được cập nhật trên app Butter. Đọc để hiểu thêm về Brioche bạn nha. </string>

    <string name="head_noti5">Tất tần tật về cake flour</string>
    <string name="time_noti5">05/11/22</string>
    <string name="detail_noti5">Bài blog “Tất tần tật về cake flour” đã được cập nhật trên app Butter. Tất cả điều bí ẩn về cake flour đều được bật mí ở đây đó!</string>

    <string name="head_noti6">Halloween giảm ngay 10%</string>
    <string name="time_noti6">12/11/22</string>
    <string name="detail_noti6">Hiệu lực đến hết 30/10/2022, Halloween cùng “bơ”, chẳng sợ bơ vơ. Giảm ngay 10% cho mọi hóa đơn.</string>
    \

    <string name="head_noti7">Chào bạn mới</string>
    <string name="time_noti7">11/11/22</string>
    <string name="detail_noti7">Lần đầu đến với Butter, Butter mong bạn có thật nhiều niềm vui nhé! Hãy trải nghiệm Butter ngay hôm nay.</string>

    <!-- Point Exchange Fragement -->
    <string name="head_exchangepoint">Lịch sử đổi điểm</string>
    <string name="head_h2exchangepoint">Lịch sử Butter</string>
    <string name="time_ord1">16:50 - 25/10/2022</string>
    <string name="order1">Đơn hàng #I17201026722021</string>
    <string name="point">30</string>
    <string name="time_ord2">16:50 - 25/10/2022</string>
    <string name="order2">Đơn hàng #I17201026722021</string>
    <string name="time_ord3">16:50 - 25/10/2022</string>
    <string name="order3">Đơn hàng #I17201026722021</string>

    <!-- Benefit -->\
    <string name="head_benefitscreen">Quyền lợi của bạn</string>
    <string name="head2_benefit">Tài khoản của bạn</string>
    <string name="new_memeber">Thành viên mới</string>
    <string name="detail_new_memeber">Tặng kèm 1 bánh Cookie cho hóa đơn từ 100k trở lên</string>

    <string name="bronze_memeber">Thành viên đồng</string>
    <string name="detail_bronze_member1">Tặng 1 phần bánh sinh nhật</string>
    <string name="detail_bronze_member2">Miễn phí 1 bánh ngọt cho đơn hàng trên 70,000đ</string>

    <string name="silver_memeber">Thành viên bạc</string>
    <string name="detail_silver_member2">Ưu đãi mua 2 tặng 1</string>
    <string name="detail_silver_member3">Đặc quyền đổi ưu đãi bằng điểm tích lũy</string>

    <string name="gold_memeber">Thành viên vàng</string>
    <string name="detail_gold_member2">Miễn phí 1 phần nước</string>

    <string name="diamond_memeber">Thành viên kim cương</string>
    <string name="detail_diamond_member4">Được nhân 2 điểm tích lũy</string>
    <string name="detail_diamond_member5">Nhận riêng ưu đãi từ Butter và các đối tác khác</string>

    <!-- Favorite dishes -->\
    <string name="head_favorite">MÓN YÊU THÍCH</string>
    <string name="name_dishes">Daily cookie</string>
    <string name="rating">5.0</string>
    <string name="quality">Còn 20 sản phẩm</string>
    <string name="price_sale">35.000</string>
    <string name="price_favor">40.000</string>
    <string name="promotion_favor">Khuyến mãi</string>

    <!-- Homepage Blog -->
    <string name="head_blog1">Bánh ngọt làm giảm stress</string>
    <string name="detail_blog1">Cuộc sống ngày này của thế hệ Gen Z có rất nhiều đều cần phải lo lắng, bận tâm...
</string>
    <string name="head_blog">Chuyện nhà Butter</string>
    <string name="head_blog2">Blog</string>





</resources>